RV YERI 個人歌曲出爐!!!!!!!

好好聽

呢條豬閪憑乜

閪.......

首歌都算係咁啦

唔係fans
點解咁多人反野日

好聽🥰

今次撐你條hater狗

支持yeri

幾好聽

打手出沒

唔差

佢憑咩？

好聽

瘋狂射精yeri

ok喎

station出歌算唔算solo

聽聽下又唔差喎

首歌還可以嘅...